TESLA係壓死美股嘅最後一根稻草

聽日tesla財報之後，大家嘅幻想爆升嘅畫面落空，原來現實經濟頂唔到d好美好嘅概念。科技股泡沫亦都隨之爆破。 大戶爭相出貨，造成人踩人嘅場面。連登一班韭菜注定被收割。我買定包花生先，The show has just begun.

I totally agree with you
Li son:holded

what do you mean li son?

留名睇預言 利申走晒

一定上到$2000美金

我話嘅

今晚發個好夢

唱淡好執貨

短期睇好大阻力位

咁多開post睇跌聽日爆硬上

lm binc

tesla 末日 option IV 上到200%

早兩日仲諗住買張1000 put 入場劵睇煙花

而家仲貴左

+1

暴風雨前夕都係風平浪靜

邪教股遲早好似theranos咁爆煲
人類總要犯同樣嘅錯誤

1790 入左，驚閪

幾多股

1 ,順跟風玩下

等鞭屍

有呢啲post我就放心入貨了

入左兩個1000 put
好緊張屌

掉番轉一樣 tsla 會係帶動美股繼續瘋狂既動力

去死啦你

?

業績靚仔咁都係最後一根禾草，連登仔真係要求高

巴打還好嗎？

一路好走

留名跟進

Ching又中

發神經

番黎bin c

3張末日2000Call

咩叫財報，咩叫韭菜
大陸仔

樓豬好波

ifc依排人少少 唔洗排咁耐
前3個季度都盈利 今年銷量仲多咗
買put同買美股溶斷有咩分別

連登班傻鳩睇淡得一個論述
升太多要跌

多謝樓豬

燈到

樓豬

TESLA係壓死*樓主*嘅最後一根稻草

binc

樓主用連燈魔法入貨

跟風最雞都十手啦
搞到升定跌都唔關你事

收到風上到$7000
我同事講既

收到wind 樓主好多put係手

美國因為肺炎多咗老人家死咗
後生多咗筆遺產 有咩做？ 買Tesla溝女
Tesla 又升

唔知財經台風氣？
利申寧做傻散，不做鳩菜

花生

佢串錯字，係Neeson

本身咁高位唔諗住入
而家可以入手了

而家短炒option都勁貴 買100蚊價外 升到價內都冇100%升幅

最後一根稻草
財報
韭菜

跌 - 執平貨
反正Tesla就是未來
信Elon

Rap

琴晚盤後1700入。

今晚就黎料，大家睇路

rap 樓主

連登仔唱淡=買入信號

BIN C

今日開市即買

下世小心D

燈埋份財報

樓主熊皮牛

你都好有趣，將自己嘅演化見解就擺入其他投資者嘅諗法，咁你有冇落注買你呢個forecast

鞭鞭有力
你用個predetermined左既結果加返啲推論上去
個個都咁炒就冇窮人
因為好多人都多謝啲好似樓主咁既傻鳩派錢

升到死了

下星期又多一萬億

未開市就出黎贏定先

期待好消息暴跌 套死班牛

爆升

利申

樓主賺唔到 好嬲好嬲

傳說中既長期熊，第一次估唔中，
只要直到世界末日前，有次大插，就會突個龜頭出黎認叻

tesla負債累累, 唯一有gimmick就係上海廠, 中美就快打仗

樓主識既話一早就short左賺大錢啦

tesla gimmick 點睇都係技術同CEO 啦
佢報表未話到好好睇，但一定唔係負債累累，佢current debt係36億，cash 係86億，current asset 係153億，current lia 係122億。另外Q2 經營現金流係9.6億。算係咁啦。

主要工廠停工兩個月
上年同期蝕錢
而家勝預期兼賺錢
所以大車廠全部今季都倒退

咁都話報表未話好好睇

大戶已經準備出貨

盤前高到咁就知咩事

tsla轉左燈

樓主中哂

係1600妹多陣就會直線插落去

老師又中

你咪燈啦

d留言

龜頭仔你好

金價gogogo

大師今晚點睇

呀叔我今後開始建15%左右倉先啦，唔敢太大注

*晚